有冇人做緊lift OTIS 奧的斯

有冇人做緊lift OTIS 奧的斯? 行業氣氛係唔係好差好頹好低人工?

留名

Lm

餓你唔死，但養你唔肥
同埋睇你去邊個部門跟邊個supervisor